GME 事件令我睇得出兒登無改錯名

贏左場仗之後竟然係兒登到睇到咁多廢淡消息，
大家要知道香港人就係憎人富貴厭人貧既性格，
班友其實有無買都未知，淨係想睇到有人仆街，
好怕自己無入而其他人因入左而發達，
根本唔洗去睇班廢淡講既野，
ENJOY YOUR HOLIDAY

利申：只買左11股

一個月人工博層樓返嚟

豬晒又唔肉痛,羸左可以搏個首期返黎

輸就輸1
嬴就嬴100
值博率咁高一定支持

啱啱睇到另一個post有巴打講得好岩
班廢淡覺得會跌點解而家唔走去買PUT？

傻散，你想很久了吧？

對GME冇信心一律建議反手沽空

冇買嗰班散水撚根本就唔知呢種感覺

32857

點解可以set到咁高
我最多1200 TD

等待提交

然後同Melvin一齊賠

你睇好可以夾到上30000，我場外29000賣比你。你收唔收？

屌你老母
淡友又話SH友兒登
SH友又話淡友兒登屌你老母
跟本一班五毛藍絲係到自己屌自己 屈連登
同星期四班大戶同自己左手交右手一撚樣
利申星期一 一直SH

唔好再問32857係咪太高
你鍾意既SET30都無人阻你
不過到時見到我用32857放到你唔好後悔咪ok囉

我賣唔到32857,你都唔可以賣到

咁唯有set 32856

真

講中哂啲人心態
我唔係要我一齊開心，我係要你一齊唔開心

真心噚晚睇都估唔到推到上320
話守320嗰啲仲俾人屌到七彩
睇到係咁多人合作嘅結果
其實真係好撚熱血

你29000想賣, 現價30000果時我29000幫你買, 你賣唔賣?

你估連登仔係大莊咩

樓主r.i.p

我支持你活係自己世界

回應緊樓主問 廢淡做咩唔開put 姐

320以上對家已經輸得更多
個人認為今朝盤後最低價293都仲可以上
再經過咁多日洗禮
即使係之後入貨定係已經持有既人
個目標價一定唔會係1000以下
我無叫人買 買唔買悉隨尊便

我買左三年人工
祝我好運

所以無話係連登仔力量喎
係好多人力量囉

你都無回應我 你問緊我問題咋喎

早三個星期或者得
而家頂多double

而家場仗係咪WIN左?
定都係要等到星期一?

真係全球力量

贏左啦對家而家點都要找數比買左CALL既人
係啲廢淡想壓低個價令到買左既人賺少啲姐

錯啦, 廢淡壓低左都唔敢買架

on9，咁佢預備得去ifc

邊個話贏咗

話唔定真係有
例如叫換手嘅人

之後股價係咪會大跌?

我買左兩年人工

做爛市

祝你好運

撚有錢 PUT

班傻西錢又無 膽又無 死淨把口

冇份玩但又成日叫人散水唔知做乜鳩
咁撚唔睇好咪去沽空囉有錢唔係唔賺呀

佢會唔會JUMP左喇?

對家係唔係都要拎期權條數，我地目的就係要咁
之後就靠SH，而你班廢淡就係想自己賺唔到，人地都唔可以賺唔到
得把口有咩用

聰明

人哋話上咗水

均價幾多？

留名等睇升到$32875時好多證券行執笠

大家一條船，一齊嬴，正

我認我係賭啊，輸就輸粒糖，贏就贏間廠，唔洗你地班得個睇字嘅廢淡操心，drop to zero都未驚過

一個月換一層樓
36個月係咪36層

SET左 1股$500000USD 等發達

係賭都唔關你地廢淡事
又唔見你入賭場睇人地買大細，所有人押大既時候你無買但又周圍同人講會開細

買左7服 335入

對家係唔係都要找期權條數，我地目的就係要咁
之後就靠SH，而你班廢淡就係想自己賺唔到，人地都唔可以賺到
得把口有咩用

等 gme 事件完左之後 我一定會all in Tsla 撐番 Elon musk

尋晚320守到係令人鼓舞，but we just win a battle but not the war

貼倉都冇次的垃圾洗聽你9up

但市場買都唔洗29000

祝大家好運

始終有好多00後同基層廢中
見人賺錢咪眼紅

啲人見唔得人哋好
我冇你都唔可以有

Long put咪得
最多輸premium

正股跟住落嚟除咗hold仲有咩要做？
仲使唔使set限價單入做人肉長城

連登仔1：

Set 32000
之後由32500到頂直插到底，32857嘅手joke做曬condom

連登仔2:

Set 31000
之後由31500到頂直插到底，31500以上嘅手joke做曬condom

如此類推

留意新聞
SS 果陣注意音樂椅情況
同銀行APPLY 定支票簿買樓用

jump 左點上

唔入果班都應該係只敢銀行做定期果班人黎

酸到

真係好多廢人